發夢後遺症

我有位朋友係前線記者，815個日食完煙蛋之後啲後遺症岀哂嚟第2日開始咳，咳左2日之後就不停肚瀉。

今日開始個人勁攰無力又無精神，頭暈同成身痛水腫睇完醫生都係比左啲藥，治標不治本，但今日啲久咳就好翻好多。

有冇發夢手足遇過類似情況

因為食左過期既蛋 食屎狗死黑警

飲寶礦力先，然後好好休息

好番曬可以去焗桑拿，盡可能將藏左係皮膚嘅毒素排出

等我同佢講先，謝謝你

祝盡快康復，未好返唔好死頂，留係屋企休息飲多d寶礦力同水，盡快排清毒素

班人喪盡天良，都係等落地獄

想統計一下生化武器催淚彈嘅後遺症

揾國難忠醫！

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

吸入過量cs gas 普遍症狀
飲多d水，休息，過兩日柯哂就冇事
有冇生水泡？有要即刻睇醫生

用咩豬咀？
有冇包實，減少皮膚外露。
化學物可以由皮膚滲入

揾義助中醫飲下止咳配方 幾有效